「突發」沙田站防暴再次入內捉人無人講？

【最少兩人被捕 沙田站關閉】

今日在沙田站有人疑因為跳閘問題引發衝突，發過百市民包圍控制室。大批警員在晚上9時半到場採取驅散行動，期間有警員衝入連城廣場並拘捕最少兩人。

港鐵宣布，因應東鐵綫沙田站有突發情況，為確保乘客及員工的安全，沙田站暫時關閉，東鐵綫列車不停沙田站。

幫推

「置頂」 停止跳閘

沙田站巴士總站街坊同防暴對待緊

推，要堅守每一處

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告